有冇地盤佬已經攞左建造業第二輪個$7500

如題。

過左數

地盤佬都快過政府派錢

已袋

20號收message仲未收到錢

真係已經派左7500?

日日睇住個戶口
屌你老母又話上旬

第一輪無申請個啲點算

洗撚左啦

已經食咗幾個月二手飯

前晚check未有, 4月20收sms

係，收唔到過數sms，check戶口已入數

真好運
check左未有

我20號收到sms

已拎
冇sms提示，睇戶口先知

我5月幾先收到sms
有排等

上個月20號收到sms，今日收到錢。fat fat

有證就有得攞，唔係做呢行都有，建造業真係有錢

唔係話要有出勤紀錄先有得攞咩？

第一輪無份果D, 幾時開始申請, 要幫屋企人搞, 日日係到問問問

比人嘈幾嘈，有工人證就有啦

收到
$7500

嘩屌連註冊證過期都有咁真係派通街

岩岩check 收到了